"Hem?
Ja, ja!
Hij wil niet dat geen wittles."
"Ik dacht dat hij zag eruit alsof hij wist," zei I.
De man gestopt om te eten, en beschouwd mij de warmste controle en de grootste verrassing.
"Gekeken?
Wanneer?"
"Gewoon."
"Waar?"
"ginder", zei ik, wijzend; "daar, waar ik vond hem knikken in slaap en ik dacht dat jij het was."
Hij hield me bij de kraag en keek me zo, dat ik begon te denken dat zijn eerste idee over mijn strot had nieuw leven ingeblazen.
"Verkleed als je, zoals je weet, alleen met hoed," legde, beven; "en - en"--ik was erg benieuwd om deze dunne--"en met--dezelfde reden willen lenen een bestand.
Je hoort het kanon gisteravond?"
"dan was er vuren!"
zei hij bij zichzelf.
"Ik vraag mij af moet je niet zeker van zijn," ik terug: " we hoorden dat thuis, en dat is verder weg, en we waren dicht bij naast."
"Waarom, zie nu!"
zei hij.
"Wanneer een man alleen op deze flats, met een lichte kop en een lichte buik, dood van koude en willen, hoort hij niets' de hele nacht, maar kanonnen afvuren en voices calling.
Hoort?
